火腿愛好者 你問我答

歡迎發問

食開幾多個月

食開金妹牌定超值牌？

你想問食咗幾多個月？
出黎做野三年 朝朝食腿蛋治 有次見到餐蛋治 真係狗也不屌

48 ok ga

超值牌切碎撈飯又一餐

通常大時大節先食
利申：窮

有冇見過火腿係點製造出嚟？

無

風乾

食左18年 而家18

唔撚知已為黑毛豬火腿，原來係茶餐廳𠴱隻。

樓豬幾時食到生癌？

你食火腿食到jj有刺 不了

火腿通

係都食牛餐內果啲生先

條刺有燈柱咁粗

以為你食黑毛豬火腿
原來係致癌飯局

雖然低脂

但鈉都超晒標

唔撚知已為金華火腿，原來係茶餐廳𠴱隻。

粉紅色先鮮嫩呀

清有咩解救方法

金華乾爭爭 不了

樓主，我又係火腿迷！試過一次叠好多火腿啪入口，好正！

不過知道對身體冇益，食少好多！